元朗連儂後補 策略

合法拆唔到既連儂牆有無得諗？ 我諗元朗居民都唔想元朗變成一個牛屎佬話事既地方。

佢地咁能惡當元朗係佢地既， 點都要做d野， 當幫下當區居民都好， 我唔信住元朗既居民會接受自己既社區係通街牛屎。

我就發夢Yoho mall 外牆有幅廣告係連儂牆, 仲要雞乸咁大隻字寫明［元朗是文明地方， 嚴禁豬牛隨街便溺！］ 咁佢地可以點拆同可以斬邊個手腳呢可？d牛屎佬見到又拆唔到， 諗起都都扯旗！挫下呢d人既銳氣都好。

發夢啫， 不喜勿插。

Be water
鍾意貼就隨街貼
佢地想拆就由佢地拆
驚佢有毛？

元朗。。。唔肯定係八成牛屎佬兩成新移民， 定兩成牛屎佬八成新移民

點攪？